RB滅火

其實幫RB滅火係咩心態
辛辛苦苦有RB出現
成日都會有人幫RB滅火降溫
究竟係想點
好撚on9